鬥魚獲騰訊40億人幣投資 年內搶閘IPO

內媒報道，內地直播平台鬥魚最近獲得新一輪融資，由騰訊(00700)獨家投資40億元人民幣(下同)，鬥魚與騰訊將深度戰略綁定。

鬥魚直播COO程超過往曾表示，鬥魚有IPO計劃，仍在籌備中。市傳其擬於年內到香港上市，集資額約3至4億美元(約23至31億港元）。